香港未來成功的16項指標 ！

1 香港公務員隊伍及主要官員是否得市民信賴？
2 能否獨立地制訂財政預算？
3 金管局能否不受干預地管理外匯基金？
4 香港在國際經濟組織中可否有真正自主？
5 立法會可否獨立立法，免受北京干預？
6 法院是否在不受干預的情況下運作？
7 廉政公署能否打擊涉及中國利益的貪污？
8 在執法方面能否維持現有的國際聯絡網？
9 人民入境事務處可否實施獨立過境管制？
10 新聞自由可否繼續？能否不受約束地報導中國消息、以及會引起中國強烈反應的消息？
11 集會自由會否受到新約制？
12 駐港外國記者和傳媒可否繼續自由採訪？
13 以和平方式發表政治意見會否被迫害？
14 是否繼續以公平公開的選舉選出立法會議員？
15 民主派人士會否被擯諸立法會外，受排斥？
16 行政長官能否真正行使自主權？